1. Запустить сборку имеджа внутри контейнера
ОС и содержание Докер файла по желанию.
а) с приввелегиями
б) с пробросом сокета
Сам докер файл закинуть двумя способами
а) монтированием при старте контейнера
б) копировать в запущенный контейнер (docker cp)
